[Kpop] 一人一個偶像組合隊內的綠葉/邊緣人 ! ! !

定義: 永遠不會是主角，在隊中好似唔多覺，冇左又好似差咁d野。
我先，Super Junior晟敏

P.S. 晟敏其實全能到仆街

TWICE個個唔知乜名

BIG BANG 勝利
TWICE🍓

勝利咁出色都算咩?

who?

umiji
野日

當年睇sj 我都係最鍾意晟敏
各方面都above average 但又唔係最top個個
所以成日都被無視

BTS個Jin on99咁 歌又唔識唱 舞又唔識跳

呢個唔算綠葉 好多人講 雖然係負面野

TWICE嗰個金多賢呀

呢位經常搶鏡做主角製造話題喎

對，但好可惜機會既野始終都唔輪到佢

仲要得罪fans
搞到要退團

死野日豬西唔好阻住其餘四個仙女啦

有冇聽過jin嘅solo歌？

umji? g friend果個?

佢真係成個透明人咁 不過近幾年好似明顯返啲啲

bts其實得jimin v jungcock 加個rm負責講英文
其他真係綠葉嚟

果d應該唔係粉絲黎，係d anti飯搞事

幾靚仔
但真係冇乜存在感

四人時期好完美
點解會加佢㗎

izone牙純啦
擺到明唔想返工既毒撚

唔怪得見親佢咁有親切感

毒到開緊工同人講卡通片

4個人拎唔到1位，加咗yeri即刻拎

有冇link呀昂ching

idolroom架
唔記得邊集

仲有冇其他團講下?

HWAYOUNG @ T-ara

AOA Chanmi
每次分得嗰半句一句

gugudan成隊 除左世正、

2017年，與姐姐孝榮上節目，訴說當年霸凌事件，惹怒前T-ara工作人員，拆穿和榮和她姐姐的謊言，T-ara成員終於得到遲來的清白。
不了

我真係好撚討厭佢

感覺上都幾邊緣下，但見佢有開 YouTube channel同晟敏一樣

exo時期kris wu

Nct除左泰容同mark之外所有人

佢地直頭係毒瘤

世正一個邊緣化成隊
其實個個都好有魅力

出道歌一向好少會攞到一位 出道之後第二次cb已經有野日 訓醒未

呢首係第2次comeback喎，嗰陣反應幾冷淡…

missA秀智以外
brown eyed girls佳仁以外

jimin呢個萬年老三
我反而覺得靠jk v jin 三大門面成日上熱搜
加埋rm做pr
其餘suga jhope，係防彈轉咗風格真係綠葉咗

屌你老母

suho
次次同人講EXO都無乜人記得佢
但係明明佢真係好好

宣傳進擊的巨人第3季

當Narsha流架？

我屌你老味 umji 正囉

兩個都又無料又樣衰

下？幾年前就係萬年老三而家人氣高咗好多啦佢

twice吳君如

Ikon 雙B以外嘅成員

Maroon 5 應該改名叫maroon one

借問聲 牙純係..?

加埋mina

睇團體入面邊個人氣高嘅最佳方法，係睇下啲人用幾錢放小卡或者其他週邊
價錢大致上，jk > v = jimin > suga > jin = rm = jhope

佢邊緣到講起邊緣人都諗唔起佢

ikon大部分人
出名俾人打嗰個仲算唔算邊緣

唔熟Jin就話人戇鳩鳩 你就真係戇鳩鳩
Jin唔識唱歌？明明唱歌最好聽係佢同jungkook
而且人地最出名係eat jin同盒盒盒

所以咪邊緣人囉 唔係fans鬼知咩

淨唱歌都出到位喇邊撚到邊緣啊

Jungkook 正統ace 靚仔 唱歌好聽 全能偶像
V 靚仔得嚟有氣質
Jin 唱歌好聽
SUGA 填詞作曲 rap
JHope 作曲 跳舞勁
RM 英文勁
Jimin 跳舞勁
BTS入面冇一個係邊緣同綠葉

真心, 我連佢全名叫咩都未知

好想佢出返黎一齊出碟

Hitomi咪仲邊緣

唔係話佢唔好 但比咁多機會佢 去過強國果兩個都爬到佢頭 冇得怨

G持suho

而家講緊綠葉喎, 點解D人係咁帶D私心踩隊友,
自己唔留意/ 唔鍾意同綠葉 邊緣無關喎

你睇番d排行榜 熱搜數據 佢係韓國人氣絕對係top

Top條毛淨係出首歌嚟講v仔已經屌打佢幾條街

呢啲post喺連登不嬲都係俾班私怨撚玩㗎啦

佢首自作曲soundcloud流量都破一億啦 何來屌打 平分秋色姐 淨計個人品牌評價榜同韓國蓋洛普首個拎第一既男idol 係國民度黎講話係top都唔過分啦 仲萬年老三

不得不配服jimin班fans捱夜都要幫佢刷流量
你望下啲周邊價 jimin啲周邊永遠平過v同jungkook
知唔知點解？
因為佢冇呢個價值啊
再講國民度 單憑一個榜就以偏概全話jimin第一
萬年老三就應該安份守己 唔好再痴住v同jungkook嚟刷流量

算啦睇佢名都知道邊個粉啦
萬年老三如果唔係佢當年“英明”棄糖雞cp做國旻cp，同埋出推瘋狂刷佢自己個hashtag,憑佢資質點會做到

唔想再同你嘈 我都講左兩個韓國有認受性既榜出黎
你都仲可以話我以偏概全唔知你係邊到睇番黎既周邊價啦 我都可以話你用周邊價黎睇人氣係以偏概全啦係日本排周邊朴智旻d野夠最快賣哂又唔見你講
仲有流量邊個fans唔會刷 亨仔d fans又唔係少
得閒去twitter睇下數據 睇下成員推既流量 再google下我講個兩個榜既背景
唔好咁井底之蛙淨係睇微博啦 2019年啦仲安個咁既名比佢你係得既
唔再覆了 你覺得點就點啦 反正我全隊都咁鐘意 係唔鋸你咁樣踩低佢黎捧高隊友姐

搭下嗲 上面用周邊小卡價定人氣高低 唔可以話你錯 但估計你只睇香港或支那
韓國的確jimin受歡迎啲
不過其實都係忙內line紅啲㗎啦

利申唔係Army 純粹成日睇韓國各討論區

我係朴智旻fans咁又點 佢係人氣高唔比我幫佢講說話？
資質差 我都廢事鬧了 每次舞蹈練習室同全團直拍睇下邊個動作最精準就知
話佢棄糖旻轉國旻仲撚好笑 2015之後係國仔態度轉變左 多左同朴智旻一齊玩 仲主動對哥哥表達愛意 你對眼盲左呀？佢不嬲對個個都好 兄弟情都要比你周你唔承認佢人氣高都算 何必扭曲埋佢人格 講到佢咁攻心計 cls

拜託， v 同柾國 毒唯 返 微博 圍爐啦

中國有牆啱晒你地。

忙內line根本每個地方人氣有差別，成鬼日攻擊jimin，咪因為俾人爬左頭，唔底得囉

Jungkook係性格好所以同邊個都玩得
而且我冇話過佢棄糖旻轉國旻喎 定你自己身為fans都睇得出啊男人老狗日撚日係度扮cute扮體貼
好撚嘔心啊朴智旻痴到埋嚟唔通推開佢 唔怕一陣又比人屌多獲咩你諗下朴智旻啲人氣點嚟先喇 就係日撚日係度R CP消費其他mb啊佢真係咁有兄弟情 見到jungkook唔舒服喘氣仲可以施施然咁行過 寫團名嘅時候可以漏咗v

柒頭嚟講佢真係無人能及

got7 jackson以外嘅mb

到今時今日呢位＂TOP＂仲係Twitter猛咁tag自己
驚死無人知佢開post咁
你望下其他MB 邊個會咁刷流量

係上面個位人兄講佢棄糖雞轉國旻 你睇清楚啦
你要咁睇佢我冇辦法
不過後尾淨番佢等JK一齊走 扶佢條腰既fancam你睇到未？舞台完左之後朴智旻都腰痛頸痛喘哂大氣你又見唔見到？JK主動話智旻哥最照顧佢 又同佢一齊去旅行 呢d野又係扮出黎？
個個都辛苦 個個都五癆七傷 佢受傷既時候邊個照顧佢呀？係咪要佢眼觀八方 一個都唔漏咁照顧人先得？到時又比你地話佢倒貼啦
漏寫名係佢衰 佢之後都補番個名上去 同泰亨say sorry 如果佢係無心裝載既由得佢咪算 佢寫番又係比人屌到上天花 對佢根本1 d好處都冇
根本唔鐘意一個人就可以用一百樣野入佢罪 選擇忽視其他野 我仲點同你講落去？唔該你要講人氣就比番實質證據支持 唔好講講下變左人身攻擊 冇意思架

下suga人氣好高喔
見好多妹豬都幾中意佢
jimin人氣好似係南韓係最高

雖然覺得嗰條友用香港小卡定人氣好戇鳩，但都講下
我一早冇追BTS兩三年前有買賣過小卡
我個人覺得香港係v,jk,jimin > suga（見過同忙內line同價 ） >jhope， jin> rm （我買過20蚊包郵）
喺香港都一定唔係萬年老三囉

我知道啊，上巡我去韓場見到班韓妹舉扇既人數，係隊內第三
但如果講綠葉，出村率佢的確無其餘d人咁高，好多路人會覺得佢比較綠葉
當然佢係隊內完全唔綠葉啦

至於另外個個
最耍家既跳舞比唔上JK Jhope
唱歌live質素比人嘲到出圈
樣你可以話見仁見智但同靚係一D關係都無
你話個人魅力啦喎又比唔上JK V RM
創作能力以彈呢個創作出名既團貢獻係0

人氣唔理得佢第一定第尾，能力定位佢唔係綠葉我真係唔知道邊個係

在全球130個國家推出的K-POPStarpic APP在8/20~8/26以「全球粉絲排名 個人部門」為題進行投票:
TOP 4 BTS - Jimin
TOP 3 BTS - V

2018 Starmometer 亞洲魅力男選舉
第1名 V
第3名 jimin

睇返韓國男團品牌價值榜 2018
NCT係top4
公信力有幾高自已諗

時勢變咗，日本個人周邊售賣速度佢甚至慢過jin
宜家香港應該係JK>V>=jimin>suga>jin>rm=jhope

你宜家笑緊nct啦喎(我都笑緊

舉個例子啫
公信力高嘅咁真係恭喜哂萬年老三用咗咁多年黎hashtag同 R CP
2018終於第一喇

最耍家既跳舞比唔上JK Jhope
呢句我真係笑左出聲
Fire 血汗淚 not today個killing part唔該睇下係屬於邊個既先 佢d舞姿同技巧出圈都比唔少專業舞蹈人讚過 有咩比唔上？
你嘲佢唱歌我冇所謂 因為佢的確失過準 不過同Charlie puth既live全團vocal都比人嘲出圈啦 何必五十步笑百步高音擔當至少佢擔當得起
創作既話 佢個人係比較慢 不過都岩岩出左自作曲啦 以前都有填過詞 勞煩你費心
如果團入面個個都周身刀張張利 佢solo好過啦
講講下人氣又變番定位 主舞佢當之無愧 冇咩好解釋 綠葉都可以擠身國民度第一 唔知仲叫唔叫綠葉呢
玩針對唔洗咁明顯 做多左啦

killing part不嬲公司決定 佢企得呢個位跳得差仲唔比人屌?
正正因為佢負責哂killing part 所以啲人覺得佢跳舞勁都正常
再者冇話玩針對 自作曲嚟講 作得咁難聽真係世界第一

本月少女Vivi算唔算
上次唱1秒，今次4秒雖然唔憎佢但點解會加佢入去，佢仲要同隊友年紀差一截，佢中學同學話佢93年佢隊友最細02年

killing part係人安排既，係咪佢跳根本唔係最重要
所謂既333我唔信如果係jk或者jhope跳唔出圈

至於高音擔當啦喎
即使韓場佢咁高人氣，一聽vocal line唱無傳心，到佢個part走音走到我隔離嗰2個旻飯心照不宣咁你眼望我眼
宜家擺明轉推緊jin做半個高音擔當，日專crystal snow高音比咗一半jin，一唱live高下立見。

Charlie Puth個次唔洗拉其他人落水啦聽錄影版本得95出事，其他人音準無問題

團入面唔需要周身刀張張利，但宜家佢係無張利
唱歌技巧比以前live墊底既jin超咗
跳舞成日話學校首席，又唔見佢有研究自己專業既現代舞
同團員friend，連V個名都寫漏而且唔肯重up相

咁多年嚟我都唔知道佢進步過d咩

如果佢做綠葉都算，重點係佢成日企C位，part又多，官方捧極都係萬年老三
(國民度第一個指數包含咗係推有幾多人瀏覽佢地藝名既hashtag,佢個個指數就長年爆燈既因為得佢自己up相會係隔離tag #jimin,同其他人合照就tag其他人既別名閑閑地轉發都過百萬，其他人轉發量多過佢都無用，因為人地唔玩tag自己名呢d心機野)

我唔係想玩針對，我係戥其他團員唔抵姐

(唔好同我講防彈自己內部好團結個d廢話，佢地班死左膠係咁一味互相唔計較比著其他家一早內訌到飛起有時想佢地為自己著想多d，但佢地以團體為先個下又真係好感動)

Hyewon

可能公司以為佢會好似lucas elkie咁加咗入嚟多咗香港人/外國人留意

bigbang大成
樣是原罪

事實係韓國jimin就係top，

拉埋d人品，能力，唱歌，跳舞黎做乜？你點酸點黑 都改變唔到呢個事實。

cp 更加得啖笑

jimin2016已經係隊內國民度top ，柾國係2017年11月整左個佢同jimin同遊日本既GCF，先令到個cp咁火。兩大cp個主角都係佢，佢真係識玩。

踩低完隊友，又懶大愛扮晒團飯，好心大方d認自己係唯飯啦，手法好低莊

火你老母 打埋啲蝗語
Jimin根本已經係top 話人萬年第三嘅都係啲人眼紅jimin最緊要係95line 同國旻呢兩個熱門cp有jimin份就得 唔怕見少佢一秒 流量刷得高 唔怕跌返落第三

夠喇 冇人想知邊個係top呀

邊個係bottom

Army的邏輯（笑）

哈哈， 又真係喎

以前以為隊長同Jr.會紅，依加真係無哂影

好心呢條垃圾躝開啦

呢個真

金俊勉

咪屌我老婆ok?

4minute 泫雅外

miss a 智秀外

想問下SHINee個隊長溫流算唔算?

CLC 恩彬

主唱都算

佢2018 mama個look真係一撚樣

利申：成隊Twice剩係撐佢，其他

咁出位 幾時出solo專呀？
淨唱歌jungcock都拋離條修音煎幾條街

彩瑛。

相比隊中其餘四個，相形見拙。
Gd/ 太陽唔使講，TOP外表/rap掂，大成唱功掂，相比之下，勝利真係樣樣都爭啲。

有冇人up得出佢叫咩名

好煩呀，講唱功成個防彈都海軍鬥水兵架啦，都係邊個紅就邊個老是常出現架啦

但我覺得晟敏嗰陣處理手法真係有啲差真係有啲傷心

我覺得sj嚟講 初期除左四大門面都有啲綠葉

但唔關佢地自己事
純粹係公司主推邊個問題
耐左就大家都越嚟越出彩

勝利精通多種語言無需翻譯員，
外表都叫靚仔，
歌舞都掂算全能型，
出唔少solo，
社交能力超強，投資各種生意，
開埋個人巡迴演唱會

果時都已經好紅啦佢 skr~

超想

李珍基

佢低調啫 但絕對唔係綠葉

仲有強人.....明明返左黎都仲要出事....，講真係幾失望嘅

睇埋依家新聞 又真係唔算邊緣人啊

強仁啊
不過佢究竟仲有無得救都係問題

晟敏最好係做音樂劇
（唉宜家連叫返自己個名都無勇氣嘅人）
淨係可以叫做Liu

條女真係害死晟敏

17入面嘅文俊輝同Joshua?兩個明明生得幾靚仔但有時透明到連隊友都唔記得起隔黎#

少時yuri

joshua

勝利主持咁出色都唔肯
平時佢都帶動唔少氣氛啦
而且佢存在感咁強都叫邊緣

下啲killing part好多都係佢企c喎
你係咪純粹唔中意佢ja

哪來萬年老三? 上下韓國網啦 NAVER控評日日都第一
仲有跳舞比唔上JK唔好搞笑啦 佢有好多隻舞跳得仲好睇過JHOPE
講魅力佢一定係第一(個人覺得啦 見人見智
忙內line三個每個國家都係TOP3 全世界都冇一個確切既TOP1
上熱搜既話唔知你指世趨定微博定韓國
除左微博都一定係JIMIN上得多
毒唯既世界係咪得微博

李晟敏個Liu姐係點解

韓文倒轉： U li (我們）
好似係呢個意思，本人有冇講就唔知

4minutes除左淫雅同主唱

祉潤都唔算綠葉呀
Rap又得唱又得
我反而覺得嘉允綠葉啲
南智賢同權昭賢就唔洗講啦

呢排索咗好多

李晟敏劣化咗好多
佢演藝生涯已完，日韓粉都脫曬飯，最大幾個站都收曬皮
唔可以賴曬條女係佢自己戀愛大過天亂鳩咁嚟
講真拍拖結婚無問題，但係一系列仆街行為真係無眼睇

有幾仆街呀?
你講到晟敏好似世紀最惡咁

淨係為咗同條女示愛改個簽名已經好仆街啦

厲旭會唔會仲慘d

強仁現身SS7 S

連登 Blackpink Rose

堆3代團啲老女人現晒老態
得番d 96 line (eg 夏榮）仲見得人

一過25歲，啲骨膠原會流失得好快